<resources>
    <string name="app_name">GovFundsGetter</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">חיפוש לפי סעיף </string>
    <string name="second_fragment_label">תצוגה לפי שנה</string>
    <string name="tax_fragment_label">מחשבון מס</string>
    <string name="third_fragment_label">כמה זה עולה לי</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>


    <string-array name="money">
        <item>₪</item>
        <item>%</item>
        <item>₪%</item>
    </string-array>

    <string name="fragment_first_title">חיפוש לפי מחלקה</string>
    <string name="fragment_second_title">תצוגה לפי שנה</string>

    <string-array name="years">
        <item>all</item>
        <item>2000</item>
        <item>2001</item>
        <item>2002</item>
        <item>2003</item>
        <item>2004</item>
        <item>2005</item>
        <item>2006</item>
        <item>2007</item>
        <item>2008</item>
        <item>2009</item>
        <item>2010</item>
        <item>2011</item>
        <item>2012</item>
        <item>2013</item>
        <item>2014</item>
        <item>2015</item>
        <item>2016</item>
        <item>2017</item>
        <item>2018</item>
        <item>2019</item>
        <item>2020</item>
        <item>2021</item>
        <item>2022</item>
        <item>2023</item>
    </string-array>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="welcome_text">ברוכים הבאים \n זו היא אפליקציה שעוזרת להתמצא בסעיפי התקציב הממשלתיים, וכמה זה פוגע בכיס שלך אישית.\n תחת חיפוש לפי מחלקה ניתן לחפש מחלקה ספציפית ולראות השתנות לפי שנים של התקציב שלה\n תחת תצוגה לפי שנה ניתן להסתכל על פיצול התקציב לפי שנה\n תחת מחשבון מס, ובכל מקום שמפיע מחשבון ניתן לשערך כמה מס שילמת השנה\n תחת כמה זה יעלה לי ניתן לבדוק כמה יעלה מהכיס שלך תכנית כלשהי של הממשלה</string>
    <string name="searchString">ברוכים הבאים לחיפוש לפי מחלקה,\nבמסך זה ניתן לחפש את הסעיף הרצוי בעזרת זכוכית המגדלת, \n לנבור בתתי-הסעיפים של הסעיף הנוכחי בעזרת התפריט הנפתח \n או להשתמש בגלגלת כדי לקבל את הסכומים כאחוז % מתוך הוצאת הממשלה, או כסכום הוצאות אישי ₪%.\n המידע הרצוי יוצג על הגרף, לחזרה לסעיף-אב ניתן ללחוץ על שרשור הסעיפים.</string>
    <string name="taxExplanation">במסך זה ניתן לחשב את הכמות השנתית של המס ששילמת השנה\n ניתן להזין את כמות הכסף שהרווחת השנה או כממוצע לפי חודש, ולבחור את האפשרות מתוך התפריט הנפתח \n לגלול את נקודות הזכות המגיעות לך, וללחוץ על הכפתור - חשב. \n מיד יופיע הסכום בשקלים (המשוערך) של מס ששילמת השנה\n אם לא ידועה כמות נקודות הזכות המגיעה לך, נא להשאיר את הגלגלת על 2.5</string>
    <string name="meExplanation">במסך זה ניתן להעזר כדי לחשב את כמות הכסף שתצא מהכיס שלך השנה על תכנית מתוכננת של הממשלה שעדיין לא נכנסה לתקציב.\n נא להזין את ההוצאה המתוכננת של הממשלה מעל, ואת כמות המס ששילמת השנה מתחת. ניתן להעזר במחשבון לשם כך.\n מיד תופיע הכמות שתצא על התכנית מהכיס שלך</string>
    <string name="pieString">במסך זה ניתן לצפות בחלוקת התקציב לפי מחלקה לכל שנה. השתמשו בגלגלת כדי למצוא את השנה הרצויה או הקליקו פעמיים על הסעיף הרצוי כדי להכנס פנימה , געו בהערה הזאת כדי להסתירה.</string>

</resources>